[買珀麗灣 已經智商有問題] 珀麗灣居民搞反貪集氣行動 抗議新鴻基Cut船Cut車

抵x死，支持新鴻基

由新鴻基專營珀麗灣的渡輪「珀客」及巴士服務，於去年年底要求大幅加價之後，近日更計劃向運輸署申請，削減平日上午10時至下午4時，馬灣至中環共12班的的非繁忙時段渡輪服務，引起居民不滿。

今日（7月8日）早上，珀麗灣業委會舉行「千人反貪集氣行動」，於當地的貝殼廣場集會，反對「珀客」Cut船Cut車。 是次行動的目的，是要投訴新鴻基貪得無厭，以及不滿運輸署隔岸觀火。居民認為，珀麗灣發展商有責任向居民，提供馬灣對外的陸路及水路交通。 現時珀麗灣居民主要得3個途徑，分別是來往荃灣及中環的渡輪、往葵青、荃灣、機場、通宵往中環的邨巴，以及市區的士。

買時都知鬼咁唔方便又知新鴻基玩晒咁滯，宜家先來反，不如賣左佢啦，反正都升左唔少

支持新鴻基cut船

住呢d 孤島， 居民好唔和平好暴力

香港人就係咁 睇人仆街最開心
得閒就講下風涼話
所以咪咩都爭取唔到

買個陣班友唔係咁講架喎，個個環保撚上身咁，又話唔環咁多閒雜車入到去騷擾自己

支持新鴻基
最好cut鳩晒佢d交通做荒島🤣

呢啲退休養老之地 好心日日要出去返工就唔好住荒島

無煙島要清靜嘛

新地配合ja

團結d啦

身為香港人，點都想地產佬仆街既

點解叫反貪大會？
思覺失調？

新鴻基HO BALL

屌你老母
想搞佔領馬灣呀？

入面好多養狗撚

連登仔仇富已經仇到痴咗線

乜q仇富
人地經營隻船都要錢架 新鴻基開善堂咩大佬，仲話咩反貪
笑撚死，一係你班友同政府講由佢地法團自己經營條航線，公開招標
到時可能仲貴

想馬灣交通唔執笠要😇😈齊出動，叫何生整條上環↔️馬灣↔️澳門航線，由賭徒去補貼

運作方式
1. 中環↔️馬灣段自由席$40
2. 馬灣↔️澳門段指定席$150分日夜航
3. 搭足全程$160分日夜航，平過上環少少吸客
4. 中環/澳門出發，馬灣全部落船，去澳門/香港乘客馬灣出入境

有心咁樣搭去澳門嘅，唯一賣點就係平，多數佢哋都會喺中環上船，繁忙時間做返工客，非凡忙時間做非繁忙時間做賭客

除非住馬灣，唔係唔會特登響嗰邊上船，計埋去馬灣個交通費，隨時貴過去上環，所以只係噱頭嚟

之後響馬灣開間旅行社，一邊賣挪亞方舟，另一邊賣泥碼套票

你睇下上面啲 post 先
全部都係純粹想睇班業主仆街

咪係

想馬灣交通唔執笠要😇😈齊出動，叫何生整條中環↔️馬灣↔️澳門航線，由賭徒去補貼

運作方式
1. 中環↔️馬灣段自由席$40
2. 馬灣↔️澳門段指定席$150分日夜航
3. 搭足全程$160分日夜航，平過上環少少吸客
4. 中環/澳門出發，馬灣全部落船，去澳門/香港乘客馬灣出入境

有心咁樣搭去澳門嘅，唯一賣點就係平，多數佢哋都會喺中環上船，繁忙時間做返工客，非繁忙時間做賭客

除非住馬灣，唔係唔會特登響嗰邊上船，計埋去馬灣個交通費，隨時貴過去上環，所以只係噱頭嚟

之後響馬灣開間旅行社，一邊賣挪亞方舟，另一邊賣泥碼套票

事實佢地已知呢d情況, 交通係比地產商鍊住個春袋, 都係要買果度,條路自己揀, 仆街唔好喊

香港好多呢d人, 輸打贏要

直情將挪亞方舟 變成賭船

自己渣車唔得咩

起地1鐵羅反正大白象

香港地好奇怪, 班所謂「富人」日日對d低下層落井下石又冇人話佢地「仇窮」, 好啦班「富人」出事其他人又唔可以comment, 公平到呢

所以抵港鐵年年賺大錢
依家搞豆腐渣都冇事

如果情況係山上面嘅公屋或者居屋
樓下cut 巴士線
用你個理念
係咪一樣唔出得聲？

咁你又問下果班「富人」有冇覺得地鐵做得唔啱?
佢地心諗你班人嘈嘈嘈搞到社會唔和諧, 個站唔冧咪得囉, 你地又話要查, 搞到D經濟唔好自己層樓升得慢呀

飛機航道由其飛機臨降落前最槽，都包裝成環保無煙高尚住宅

成間運輸公司根本得船係洩
巴士賺既又唔提

要環保要代價

因為許仕仁
果期好多仆街野都係佢出計

又要環境好夠清靜 又要方便 邊有咁著數

巴士太cheap
襯唔起業主

你呢D人好鐘意偷換概念
咩野叫「唔出得聲」?

班中產出聲, 定係公屋居屋呢D資助房屋出聲有人理機會大D? 自己用下腦諗下啦

明買明賣

你不如諗下自己講嘢公唔公平先啦

一晚百機飛過馬灣 珀麗灣業主嘆噪音嚴重：唔係人住！

班人搬入去果陣唔知果度有機場嫁

cut左咪環保

點解唔支持

好公平, 商業決定, 好似佢地層樓個價咁都係自由市場

丫唔同, 人地CUT線都仲要同運輸署申請, 佢地棟樓升唔駛同政府申請, 其實諗諗下都幾唔公平

王騎 會員 不嬲都辣殺， 可block

同班生番講咁多把撚咩

有錢有公義, 唔認同既就生番仇富

買日出康城又話堆填區臭
買名城又話東鐵嘈
然後加多個買馬灣投訴交通唔方便

哩返波台打你飛機啦
cc台我大把人追post

最好係成個珀麗灣業主
加管理費經營條航線

黃杏雲批評，運輸署在事件中亦責無旁貸，應參考其他離島航線，盡快公布渡輪新一輪補貼計劃，以助馬灣居民度過困境。

珀麗灣客運回覆稱，隨著經營成本上升，在過去16年均連年出現虧損，累積虧蝕達至6億元，故此削減中環渡輪非繁忙時段班次是無奈的抉擇；同時，更指有關班次平均只有58名乘客，佔最高客量不足三成，最少的時候更只有8人，認為用量及成本效益非常低，平均一輛巴士就足夠應付。

痴線咩, 用公帑去補貼珀麗灣 有錢都留比國家支持大灣區, 一帶一路

今天我

「削減平日上午10時至下午4時，馬灣至中環共12班的的非繁忙時段渡輪服務」

1.商業決定，有咩問題？

2.唔想減班次，點解唔用管理費補貼？

依到最初本身賣點係唔俾有車到

唔係既話,晨早有巴士

呢班公屋仔眼紅人地住私樓姐

班居民要求既係政府補貼

用管理費補貼姐係要問佢地攞錢, 不了

又要馬兒好, 又要馬爬不吃(自己既)草

原來講事實 = 仇富

真係好笑，你個logic 係，買果陣都知係咁，一早預左嫁啦

咁珀麗灣d 船班次本身都有係到，而家取消姐係冇左啦，姐係佢地買果陣expect 唔到la, 你會唔會覺得自己logic fail?

係啦係啦, 唔支持班人用公帑補貼私人樓交通就係公屋仔啦

咁都幾好丫我落街有巴士搭

其實好簡單

俾其它專利巴士入去佢地既尊貴屋苑就得

但係入到.業主們都未必肯

話人搞臭佢個地方.搞到多左人入去,多左閒雜人等等

業主不知幾想有其他車

買樓果時承諾過永遠唔減班次，永遠唔加價？你買一個交通唔方便的地方，自然要有最壞打算。

1年蝕3400萬

蝕足16年，新地咁都叫無良心？

珀麗灣d 船有, 係因為有人要搭
依家營辦商有數據話你知要cut既班次就冇人搭, 人地係咪要開善堂比你包船?

堆填區有冇人用? 有, 仲要用就黎到爆
東鐵有冇人搭? 有, 為左果幾座樓每日浪費左幾多萬人次既時間?

仲想要政府補貼, 呢d logic應該要強盜logic

盤數佢自己計，要提出加價個時會話自己賺？
巴士線不知幾好搵

扮撚晒豪宅 實情係傻西先住

減價我即買 屌你老母

政府規劃馬灣為無車社區，加上業權問題，因此嚴格限制車輛進入馬灣。運輸署於2002年12月14日起，將馬灣路劃為全日禁區，除貨車可於每日上午十時至下午四時，及經由運輸署署長發給許可證之車輛可以進入外，其他車輛不得進入。市區的士於2008年7月4日起獲准於每晚11時至上午7時進入馬灣路，至珀林路迴旋處（即居民巴士沙灘廣場巴士站）為止[3]，2009年8月26日，此限制放寬至每晚8時至上午7時。2011年11月25日起此限制進一步放寬至星期一至五上午10時至翌日上午7時，以及星期六、日及公眾假期下午8時至翌日上午7時。2012年12月14日起，因應荃灣至馬灣渡輪服務停航，市區的士24小時均可自由進出馬灣。至於巴士則在同年年12月23日起獲准於星期一至五的上午10時至下午4時，可無須持有禁區許可證使用馬灣路、珀林路迴旋處、芳園路以南之道路。

明知唔比車入, 點解仲要買珀麗灣

住瑜景灣好過

人地盤數都要audit過, 人地真係做到, 規舉係咁玩, 又有咩問題?

因為新鴻基有巴士有船
問題係年年都話cut班次+加價

人地要狗你，將條航線賣比支那人
之後蝕到直情執已經得。

有2件弱智業主上來撐

建議班業主自己攞返條航線來做，你鍾意有幾密就幾密啦

飛雞竇來

下 飲管都要走啦 點解唔cut咁d班次呀 排咁多廢氣 環保d丫嘛！

成班垃圾搞亂香港破壞社會安寧

支持 努力
唔想變一個對咩事都“唔關自己事”既人

嘈多兩嘈咩都cut 曬你，等你變澄碧村2.0

巴士同船都cut撚曬佢就啱㗎啦
住係呢度啲人個個都自以為自己係有錢人上等人咁
日撚日少少嘢都投訴你
對眼生係額頭
臭寸自大
攬住一齊死啦

唔俾渡輪加價 唔俾渡輪減班次

一間渡輪公司蝕錢破產執笠

你班含家鏟就要游水出中環

要點所在

用整個珀麗灣加管理費，養船公司，係解決方案

正常喎，閒日是非繁忙時間，d人出哂城返工，仲有幾多係個島? 一班船得半滿，點 維皮

其實講好搵去屯門攪公共交通好搵d
條線明明有錢搵,但因為想壓成本玩路線重組

珀麗灣係一個船程有時得十個客都無
已經年年蝕錢

珀麗灣中產的要求係用公帑貼錢攪

抵死
又成日投訴飛機噪音，
但明明起果時已經有機場，係人都知係升降航道啦，預咗架喎

人地蝕入肉
班垃圾業主主題係反貪

樓上班垃圾中產仲屈人仇富
香港大把住宅的住戶仲富貴

班人唔會反思做咩得海怡,珀麗灣比人屌

而家係再富有D ge集團cut你車船
怪D窮人唔支持用政府錢支助自己

主題話反貪
先笑x死人

16年果陣入過去搵樓租，D業主個個都好撚串，又話養狗唔租，唔係做機師空姐唔係咁想租，總之佢地就想齋收租但冇人入黎住

勇武

住係嗰度仲想諗住要方便？

班業主仲要串過馬撚 以為自己高人一等

有得你揀 再串D話唔夠錢繼續運作 停埋你船服務都得

其實要玩，走去清盤，睇下班友點算

可能覺得巴士襯佢地唔起

珀客指出，過去16年來一直有虧損，累積虧蝕達6億元，面對油價颷升、工資上漲、維修費用增加及巴士和渡輪客量不均等問題，珀客才申請取消非繁忙時段內的渡輪班次。珀客表示，現時建議削減的班次使用量低，平均只有58名乘客，最低紀錄更只有8位乘客，單是一輛巴士便足夠應付，而且用油只需渡輪的十分一，更具效益。

間野只係shk旗下的有限公司

隨時可以鎖門走人

有打手話大團結

住珀麗灣果班咪就係年年食盡政府的中產派糖計劃再反派錢比窮人的pk

我就唔知點團結

格離post有打手話
16年蝕6億都信喎

業主針對親鴻基，算唔算仇富

多風光的海島一秒變廢土

有挪亞方舟都唔開

其實可以加管理費至$16一尺去解決問題，反正市區新鴻基新樓用實用計，第三年已經去到$7一尺

我覺得理業主好唔理性囉

因為樓上巴士多，馬灣是荃灣區空氣污染最嚴重之地區之一

馬灣沙灘沙石多，垃圾多，而水質差過麗都灣

因為交通原因，華納唔敢開，變成爛地一塊，否則㸃會巴士渡輪做唔住

馬灣一上就係三號幹線，行西隧出中環半個鐘左右，同搭船時間差唔多

Cut船，加開繁忙時間出中環嘅巴士線根本已經解決到問題，非繁忙時間出青衣荃灣轉地鐵，唔明點解班業主要攬住條航線唔俾執

話污染嘅話，以前就話未有電動車，依家電動車普及咗，係咪可以適當地俾低污染嘅電動車進入馬灣呢？

支持新鴻基
cut鳩晒佢

自由市場, 住唔落咪賣樓走人

因為中產西餅覺得坐船型d

變撚左kmb立即downgrade

無知大問，珀麗灣係咪一定要經船先可以出市區？

巴士都得
不過尊貴既業主唔會塔巴士

thanks 咁cut 左都無傷大雅啦，仲要非繁忙時間.....

船公司都話,個流量1部巴士已經夠
仲用少10倍油

班業主以為珀麗灣可以好似愉景灣咁
點知其實全部都唔係富貴一族, 亳無牙力比人撳住食

又要人蝕住做，當人善堂 住地鐵上蓋咪得囉

唔知點解覺得政府資助梅窩長洲坪洲d 船費係好應該
但覺得唔應該資助dbay 同馬灣囉
但自己又講唔出點解
好奇怪

好唔理性呀
黑警幾時震壓呀?

佢d巴士緊係賺喇 殘到
行青馬大橋d聲想解體咁
講真要方便一定搬走 我覺得馬灣仲偏過DB 車又梳
兩邊海又成日又大船嘈仲24個鐘 仲未計對上既飛機

環保呀！DLLM!!! 咁撚多船同車，對地球唔好呀！！！人類唔好咁自私！！！

愉景灣差唔多一半居民係白人。點敢玩野亂cut船

馬灣係有鐵路, 不過只係經過
批塊地MTR 起樓即刻係馬灣整個站都得呀

好暴力好唔和諧
支持解放軍出兵震壓

唔係，青馬大橋同汲水門大橋之間有車路落去馬灣

其實如果車密已經可以抵消船減班次問題

串到應一應

自己買船啦

好暴力阿

馬灣的渡輪服務受《渡輪服務條例》（香港法例第104章）及在此條例下發出的渡輪服務牌照規管。渡輪服務的班次及收費水平均受運輸署規管。在處理渡輪服務調整的申請時，運輸署會考慮乘客需求的變化，以及調整建議的運載能力及成本效益。收費方面，運輸署在審批加價申請時會考慮多方面的因素，包括營辦商的財政狀況、服務表現、營運成本，以及公眾的負擔能力等。此外，運輸署亦會就申請進行公眾諮詢。上述因素及公眾諮詢結果會作一併考慮。由於經營客運渡輪服務的營運成本非常高，因此需要足夠和恆常的乘客需求及相應的船費收入支持，才可繼續維持服務。自二○○二年起，珀客在馬灣營辦的渡輪服務在營運成本不斷增加而乘客數目缺乏增長的情況下，每年都錄得嚴重虧損。在這情況下，珀客需向運輸署申請調整服務班次及船費水平，從而減少虧損，使馬灣的渡輪服務得以維持。運輸署每次處理馬灣渡輪服務的收費調整申請，一如處理其他持牌渡輪的同類申請，均會審慎及仔細評核渡輪營辦商所提交的財務資料及數據。

DB班垃圾鬼好撚cheap嫁, 加少少價已經係度嘈，咩飛機師呀公司高層飲杯酒都唔止成個星期車費個差額

船費

班所謂富人淨係顧住自己利益，社會低下層出事佢地又隔岸觀火，所以依家有事咪抵俾人等睇佢地仆街囉
呢d 野真係人民質素問題，政府都唔洗出手分化你地

試過一次星期六下晝喺珀麗灣搭船過中環，
間船都唔爆，更何況係平日

居民教船公司做生意

支持新鴻基 CUT 船加價 良心企業

再嘈以後只准電動車同單車出入

富貴居民島主考慮下自組公司向運輸署申請經營航線為街坊提供福利啦
自負盈虧, 可能最後仲有賺呢
好似西貢咁搵D艇仔快艇做唔做得架, 咪幾個客都可以成行囉

講到錢班仆街又縮架啦

只准自己層樓升值，唔准人地蝕錢CUT船

街坊福利會買隻艇仔

因為有社會矛盾政府先管治到
槍口對準政權就一早搞掂
不過算啦無可能嘅事

睇番 珀麗灣果頭的環境,同密度

如果改善到交通升球半係有可能

呢班中產當年去落釘就係呢種心態
賭錢輸撚左想用公帑埋單

住珀麗灣日日賺

洗頭艇

有人問居民唔要求判比kmb同cut 船

因為kmb雖方便交通其實無助樓價

講到尾為樓價

你的唔方便當日樓價已經賠番比你

現在改咪姐係送錢比你

d中產惡到話香港可以最低工資通漲
但一定唔比加票價

痴撚線
自己係個到買樓要船公司蝕住載出載入
況且有村巴，咩都夠啦 又唔係好疏
繁忙時間都算幾密下
要方便就搬出去啦，賣樓無講明保證有船出入

重點

判比kmb 個下場可能仲衰過而家

d 車唔爆到企上車頂都唔會加班
另一方面kmb 大股東咪又係新鴻基

其實唔係交通不便
係新地自我封閉個島
唔俾巴士和車入

人民唔團結咪有矛盾
點解唔團結,咪因為大家都自撚私,特別係港豬個個都要返工,唔燒到自己的事都唔會理

班居民袋表話要求政府貼錢

收多左自然準時

分契有冇寫明一定要用船？

係因為政府公契寫明要比新鴻基做獨市

住珀麗灣 冇車冇船 抵死
用 windows 藍畫面、中毒 抵死
用 iphone 減速、食電 抵死
用 facebook 洩漏使用者資料 抵死

搞清楚
依家唔係老細減人工
係外判話蝕錢要節流啫
無理由要人蝕做

足夠交通就好撚主觀
而大部分時間根本坐唔滿

珀麗灣居民直頭係要求加密班次
一班5,6個到時邊個貼錢

整隻細D?
買船唔洗錢呀?
你估砌LEGO 鍾意變大就變大變細就變細?

係因為新地以環保為名
搞無車區
自己玩死自己
仲唔係抵死

有樓住已經好好架啦

買新船就好撚on9
一投入使用就要比錢做保養

居民個算盤係島上有景點旺左就唔洗自己比
但大家知又係賭輸錢

政府貼錢邊有可能
貼得珀麗灣之後其他偏遠屋苑又可以出來嘈要政府補貼

馬灣上面成條青馬大橋玩無煙城

仲有投訴夜晚飛機噪音太嘈影響佢地瞓覺

啲人入去咩挪亞方舟同馬灣公園咪又係青衣城/ 新都會搭巴士入去

又要出市區方便快捷,又要清幽無騷擾,真係玩撚曬

當年新鴻基係馬灣羅左唔小著數...
如果當年政府逼佢係果D著數入面羅30%出黎做馬灣交通基金
應該RUN 多40年都仲有錢剩.....
而家俾佢用自負盈虧做籍口 根本就係當年一早預計到
怪就怪政府垃圾
又話者呢個根本就係許仕仁同新鴻基夾埋既如意算盤

發展商賣樓個陣就係呢個賣點，唔係中途去改，成堆傻鳩望住愉景灣以為低價可以有同水平生活

又其實阿議員係咪同渡輪夾埋
人地渡輪蝕大錢，班傻鳩聽議員講, 走出黎迫政府補貼，即係班傻鳩要全香港人去補貼佢地班(偽)富貴一族，等非繁忙時間出入嘅幾條友可以繼續有船坐，其實渡輪最終係最大赢家

班大種乞兒一路都係「爭取」緊要加密，今結果船公司要cut，佢地咪縮到唔cut囉

中國人的性情是總喜歡調和折中的，譬如你說，這屋子太暗，須在這裏開一個窗，大家一定不允許的。但如果你主張拆掉屋頂他們就來調和，願意開窗了。

同埋如果你老闆真係減你人工，咁咪轉工囉，咁on9仲做呀？

渡輪加價加到維到皮咪做囉, 蝕錢無理由要政府貼掛

最大問題係間渡輪公司係珀麗灣客運
本身已經係新鴻基自己開

班居民要嘈就自己搵返新鴻基嘈啦, 無啦啦要求咩政府補貼都on99 既
要補貼係都用管理費補貼啦

住戶唔買咁多野咪冇咁多送貨車囉

呢個post啲回覆正常咁多嘅？隔籬post講到船公司好似要開善堂咁

有本事咪發起全港公投
睇下有無過半數香港人支持
人地cut船咪自己買架艇
邊個叫自己俾人鏈住春袋

船真係燒錢

我哋呢邊一早cut唔少啦
馬灣咁多車出市區,都無人搭船㗎啦

利申：住愉景灣

做乜用加密嘅？
講嘅野好唔見得光咩？

個雞棚搭咗十幾年係時候收網

自己買隻船囉，幾個單位就夠啦。

超高架車站

又想要快船、又無客
坐大飛啦，15分鐘到中環

地產打手

仲要係已經蝕左16年，唔係今個月先開始蝕，你間公司蝕足16年都唔會唔裁員啦

我個FRIEND住馬灣都係搭巴士/SHUTTLE多，極少搭船

新鴻基直接唔做喇 等居民自己搞掂佢

好似係政府唔俾，怕影響青馬大橋流量，所以限左陸路班次

去中環先會搭船

因為你住新界啫

想維持返服務水平
一係引入競爭 咁唯有郁331
不過珀麗灣班業主冇權
係馬灣居民先話到事

條NR331本身本身唔係珀客做
轉俾珀客最初 都好
話晒 有輪椅位 低入口唔洗上梯級

市面上 有資源做既 得返城巴(非專利)
順便
早上開條線出中環 位位20
咪同隔離d人傾下囉
肥水不流別人田 就睇珀客志唔志在

其實好多呢種事 都睇得出 香港人就係各家自掃門前雪
自己利益受損時 就唔理37 21 屌人唔岩 完全唔諗下自己理虧

其實

1)加管理費

2)換隻渡海小輪,唔再用快船

就解決到

1) 其他業主話我又唔搭船, 點解要俾埋一份

2) 渡海小輪太慢, 不了

結果就不了了之

我上次入去坐中環船
星期六下午都係得三四十條友

巴士果面爆住咁入去
一班車都5X 人啦

之後嘈! 我地吹到1千人架

上次做野入愉景灣，直頭係鬼地方黎

如果發展商係長實 可能已經有地鐵站

香港最口賤就係中產
特別珀麗灣,海怡

呢d人無資格屌人唔團結

叫樓上班居民自首,講下點係facebook 恥笑窮人先

如果真係有自己生意

或者高級到好似wiki wong幾點番公司都得咪係好地方

其實平日非繁已經cut到一小時一班，仲cut真係唔怪得班住客反。坪洲梅窩平日非繁咪差唔多客量

我反而覺得愉景灣好正

如果唔係返朝9晚5 其實無敵

3）非繁忙時間加價三倍

從來要公共交通好一定要足夠利潤

居住密度低又反加價咪產生唔到足夠利潤

果度居民扮傻

總之加價又好, 加管理費又好, 甚至轉用直昇機出中環都好
自己屋苑既野自己諗掂佢, 咪拎公帑去補貼

SICK BALL

馬灣上青馬大橋，跟住行3號幹線入西隧好順暢，轉晒巴士去中環成本平又方便仲好啦

居民自組船隊變撚咗澄碧邨

澄碧邨如果有一個老闆全面收購所有單位，應該有得救

一件事還一件事
珀麗灣可以話係深黃區域
區議員揀左譚凱邦，葉劉田叔叔都要敗走
投票率極高
當年689無得連任係有人大字banner掛係欄桿慶賀
入面住既都係年輕中產，同連登最仇既富人區域唔同
不過入面好多住客都係兩登眼中既職業同人種
例如航空，教育，仲有洋腸

屌人輸打贏要都好，揀岩pt先好屌，講政治立場不了之類應該唔關島民事

上年經過，近碼頭有戶貼左我要真普選揮春喺窗都未拆

長春圍城戰2

空氣好左，樓價升

又係一個官商鄉黑勾結

班友收左美國佬錢攪攪陣

理鳩得你深咩色姐，拎市民錢去補助班偽富貴一族就癡線

樓價平過愉景灣咁多，想有愉景灣質素嘅咪拎叫班業主比翻個差價出黎自己做好條航線囉，咪有著數就奶盡，講錢就鬼縮，衰過公屋撚。

要玩細船就即係要放棄原來船隊

其實佢地本身都已經賣左兩三隻了

有冇人知道舊村嗰邊會唔會發展到第二期？

橫掂都係，不如cut埋愉景灣果啲船啦

愉景灣一樣蝕到想cut船cut班次，最近搞埋d船去迪士尼吸客

對岸既深井青龍頭仲方便過馬灣
樓價又差唔多
究竟買馬灣係咩心態?

咁係咪多左蝗蟲入愉景灣?

地鐵平咁多，點會搭佢

唔太覺，不過發展商方向係想發展埋旅遊業多d 收入，但居民又唔鐘意，但又反對加船價。
在商言商，住得呢d 地方預左俾人賺你錢嫁啦，嘈來曬氣

珀麗灣業主俾啲意見你地喇，大搞特搞旅遊業，搞撚到好似長洲咁，包你地有船坐

D居民開始話自己係黃絲, 話投票率高

現在講的係是否應該公帑津貼珀麗灣交通

扮熟有咩用

成班珀狗都痴撚線

星期六日下午搭東涌車返屋企永遠都係勁多人
成班人好似前世未見過沙灘同狗乜都影一餐

講開又講有次weekend搭東涌車返屋企
架車企滿人,又多小朋友好鬼嘈
好明顯大部份都唔係居民係入去玩
ok其實都慣咗個個星期都係咁
點知企我隔離條女猛咁同佢男朋友話
"shit!明知我最憎搭巴士,點解要搭巴士？又迫又多人...我最憎同人迫巴士..."
跟住佢見到有私家車經過
"我下次唔要再坐巴士呀 "

佢應該係唔知私家車要證先入得嚟
唉我心諗喂我啲呢啲居民都未出聲啦
你咁勁去搭船啦

聽日早d起身返工

點解要用公帑去津貼交通?
我想要有直升機返工呀, 又唔見津貼下

長洲，南丫島，坪洲之類的渡輪服務全部都有政府津貼

咁馬灣都係一個島黎嘅啫

我估係馬灣衰極都仲有條橋
但係舉上面個3個例子，無船就變孤島

一個月入去五六次
十點幾十一點啲時間架船真係勁空
載得幾條友都幾浪費
班次又疏 其實啲巴士都幾密
又青衣荃灣西葵芳 都好夠用

入到去勁多人放狗 成日見有狗屎
啲狗成日互吠 間唔中又有啲團入去
山卡啦地方扮豪宅

推post提醒馬灣孤島居民必須遵守中華人民共和國香港特別行政區法律

從馬灣居民揀得住係度都係抵撚死既立論黎推論
香港人都係抵撚死，揀住係香港，樓價高係地產商就返市況，百貨應百客，唔通開善堂？
林鄭應該咩都唔做，唔使推咩房屋政策，起公屋，放寬置業門檻，無錢買樓就搬離香港，仲揀住係度係你自己犯賤。

到底我係咪上近連登，定港人講地

上緊連登
自膠

青衣都應該要開返條快船直去中環